想死 真係唔識點樣識人

唔得 好似啞左咁

玩活動都俾人排呢

有 自己唔識溝通

唔上呢啲班

有留意 但做又另一回事 ..

留tg

crrtto

咁如果佢唔識廣東話呢

反而傾到計

但係冇人想識我
朋友都冇個

又話約我去街？

都話留TG

點解要open？ 內向都係你一部分 人地接受唔到你仲同佢做咩朋友

有咩節目推介先

樓主咩樣

問題去到冇朋友既地步

連登上上樣

我有去R 都R左好多人 但係冇人做到朋友

金鍾M記聚會

就係咁橋 唔準諗 即刻答

你幾多歲
住邊度
之類

點會比人排 係咪性格問題

冇wo

明顯性格問題 太摺

crrto

咩原因令到你咁摺先

家庭 學校 各方面導致

有陰影定點 講多小小喇屌

咁如果佢同你傾皆大歡喜劇情呢？

陰影

不如你加我 goldfish000

你肯去先算

今日先食完

個人自在啲 睇落正常啲
唔好一味諗住討好人 自己想講咩就講出黎
諗唔到講咩係因為你太緊張
記住識人唔難 做自己就可以了

我想做到 我都覺得自己要甘
不過做唔到

要諗話題，又唔想悶親人
好辛苦

Keep trying
終有一日你會慢慢做到 然後次次都做到 最後毫無難度 成為你新嘅性格